注意 兆康站有狗

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？